[現實] 一人一句Sad but True 既現實

1. 所有人類都係自私

所有人類都係仆街

一蟈一制

白種人最優秀

有錢有高潮

有樓先啱sor

呢個post係頹廢主義者嘅飛機post

true...

你永遠不會成功.jpg

唔返工冇錢

就算返工都係冇錢

你條女講唔會變心

原來係皮膚黑色素多寡決定優劣，而唔係文化種族決定明曬

中華人民共和國香港特別行政區

冇錢乜都係假

窮人生仔正仆街

個個都知香港比大陸侵蝕緊，但係除左坐緊監果幾個人之外仲有邊個香港人肯為下一代放棄自己既人生，係人都知暴力係唔啱但地球咁多年嚟有邊次文明進步係冇人流血

your face your fate

包括我都話緊自己淨係識起forum 留言冇撚用，過左30年嚟多個十號波香港用大陸資源既時候起街比樹壓死都係抵死 呢個絕對係現實

小李飛刀李尋歡，李尋歡都係on9五毛

香港係中國領土嘅一部分